（速入）有邊個買左汪達與巨像

未打過呢隻Game ，
好唔好屌，
貌似評價好高。

之前未玩過會唔會影響玩樂體驗

利申，買Game過年

鐘意 the last guardian 嗰類場景冒險，
但唔打鐘意無雙式鳩禁打怪

好屌

鍾意得trico就會鍾意呢個

仲有Ico都係同一系列

一定好岩你
唔好睇攻略打一隻巨像都有排玩

好玩 故事簡單但好
但爆左一次同打埋挑戰後前日買尋日放左

多謝各位巴打意見
聽日屌左佢

今次哩隻冷飯game黎架，同前作一樣只係優化，你之前有玩過就真係影響體驗

評價係舊版已經好高啦，一模一樣出返同一隻評價更係都高

正

優乜撚嘢化？支那仔

信和d汪達賣撚哂
深水埗仲有無

好景都好似無 ssp268

其實啲隻唔係普通動作game,係解迷game黎。利申只玩過PS2版。

Diu，屯市成298

有無人用slim機打，卡卡地
或者幀數唔太穩定

Up

無人試過？

以前冇玩過
6粒鐘爆機有3，4粒鐘都係巨像上面仆黎仆去
雖然係主打玩法但有時舉劍又比人fing到郁身郁勢真係好炆
抓實d唔得既

6粒鐘 咁快爆機

會唔會太快
定劇情真係得咁多

屌佢老味ico重製未

可以討論下
ps2 爆左幾次 ps3 爆左1次 今次不了
最後都係冇上到去花園

Boss rush game
有動作game底一隻boss唔會超過5分鐘
係最後幾隻先難

好勁